估唔到傑斯單嘢連美國國務院都出聲

網台 D100 Radio 主持人傑斯（尹耀昇）、其妻曾碧雲及助手利寶麗日前被警務處國安處拘捕，由傑斯發起的「千個爸媽，台灣助學」計劃被指涉嫌洗黑錢及資助分裂國家。美國國務院發聲明關注，指事件是中共及其香港代理人侵蝕香港人權與新聞自由的又一事例。
美國國務院副發言人 Cale Brown 表示，美國高度關注香港記者尹耀昇、其妻子、助手等三人被控國安法相關罪名的事件。

仲以為份聲明會叫佢做Giggs

賣美國民主黨去咗邊

唔敢想像冇左pompeo揸莊國務院嘅香港會點

以為踢波果個

香港人滅亡
下世投胎唔好做中國人香港人

We stand with HK ( the nth time)

佢喺度RFA都算有個節目（客串），點都有啲美國佬識得佢

勾結外部勢力
rap

快d再制裁

臘腸新聞有方法聯絡到敗登
唔洗擔心